澳門有無酒吧有英超睇

跪求
聽日同frd去
想夜晚去睇英超

知投註站有得睇
但想坐低 飲住酒睇

有無名

唔要鋼管舞有無啊巴打

Thank you

成個皇朝 d bar 都有啦